疤塞拎住咁多錢點解唔去買華拉堤嘅 ?_?

之前就話唔夠錢要炸人ig姐
而家咁多錢點解仲唔買

驚一陣俾人反買埋美欺

垃圾都買

#freeverratti

疤買咩人唔洗你教

出到解約金，都要球員想走先成事

人地疤狗炸緊古天奴IG，梗係唔得閒理verrati